想知D健身男依加點生存

係屋企冇野做到

徒手/ 屋企有啞鈴

已經冇需要出街

已經功力盡失
變返做排骨仔

無啦 全部肌肉萎縮症咁樣 連行路都無力 拎個飯碗都拎唔起 要好似狗咁樣食飯

唔敢照鏡

我已經由右變左

屋企有人做唔到

好彩冬天

徒手健身都唔得，因為公園的設施畀人封哂

屌...幅圖好貼切

練倒立推膊啦，推自己體重都唔輕啦

掌上壓做單手啦，可以練埋core

操背就冇辦法要去公園做引體

屋企舉吓啞玲，希望唔好跌太多肌肉

如果有個底縮左操一排好快大返，親身經歷過。所以唔洗驚

岩岩用左三個月先追返年頭個位
而家又封gym
咁搞法操下停下好難操上去

用後樓梯條水管做引體
記得落一層
唔係一陣條水管斷左自己果層就水浸

屋企有啞鈴同bench
但年尾WFH都忙到係時間做

巴打 請受小弟一拜

迪卡濃買條bar Chin Up
用push up board 狂做push up
搵女友騎膊馬做squat

咁要揾cat girl先得

我擔心派傳單班大種乞衣多啲

肥哂

d大隻frd全部多咗個肚腩

有無買單車

覺得塊面都肥撚左

屋企有啞鈴都頂到下。加埋去公園徒手

我唔知自己有無右咁

但我而家一定係左

冇做重瞓/焗住做輕左
搞到平時啲醣類唔曬 變左脂肪儲喺身體度

無房?

係廁所玩健力帶, 係床上做sit up

變肥尻

已經返六日工,依家飯又無得食街又無得出,仲要肥尻左

玩switch ring fit,操一日已經成個戶愚呂弟80%咁

地下跳舞群組

買啦

做free loading齊基本架餐都係皮零野左右，況且我唔覺武肺可以斷到尾

d肥bulk佬變晒做肥佬

出後樓梯又要戴罩

喺屋企好凍,真係冇心機做

唔係個疫情 我做左大隻佬啦

屋企都操到啦 懶就懶啦

屌你老母

kofgym burger hello

支pull up bar 穩唔穩
會唔會壓到門側邊有個印？

你屋企人用啞鈴打飛機？

樓下多左街童玩街健 霸住晒個場

出黎一齊練

肥撚晒

個肚腩好大
向下望就嚟見唔到賓洲

我連續2日gym